{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024747",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193044576/yangpyeong-saesoon-pension-yangpyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698976642626&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=227273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314305177&selectedRatePlan=382937044&expediaPropertyId=68501393&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 새순펜션"
    },
    "text": "楊平セスンペンション (양평 새순펜션)\n楊平を訪問する際に宿泊する場所としては楊平セスンペンションがおすすめです。 ここはそれだけの価値のある選択になるでしょう。 ここでは宿泊客がWiFiやセルフ駐車などの無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 2つの客室 , チェックイン開始時間:14:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "楊平セスンペンションはどんな特典がありますか？",
            "answer": "楊平セスンペンションでは、宿泊客がWiFiやセルフ駐車などの無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "楊平セスンペンションの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "楊平セスンペンションには2つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "楊平セスンペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "楊平セスンペンションのチェックイン時間は14:00からです。"
        },
        {
            "question": "楊平セスンペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "楊平セスンペンションのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "楊平セスンペンションでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "楊平セスンペンションでは、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "楊平セスンペンションのチェックイン方法について教えてください。",
            "answer": "楊平セスンペンションのチェックイン方法については、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "楊平セスンペンションのチェックイン時に必要な物はありますか？",
            "answer": "楊平セスンペンションのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "楊平セスンペンションではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "楊平セスンペンションでは、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "楊平セスンペンションではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "楊平セスンペンションでは、共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "楊平セスンペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "楊平セスンペンションでは、無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "楊平セスンペンションでは喫煙ができますか？",
            "answer": "楊平セスンペンションでは、指定の喫煙区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 610
    }
}